點解有「屌你個閪」但冇「屄你條撚」？

問題嚟嘅，點解講粗口冇人講「屄你」（「屄」即「閪」，同音同義）、「屄你條撚」、「屄你老豆」？

但明明有時咁講會傳神好多，比如：
林鄭對連登仔講：「屌你個閪，成Q日叫我做柒婆」 ← 呢句冇咩代入感

但如果係：
林鄭對連登仔講：「再嗌我做柒婆就屄你條撚」← 成件事畫面就出哂嚟

因為做愛係男性主導

同意
根據愛因斯坦相對論，我屌你同你屄我係冇分別

「含我條撚」

有人講過
咩鎖都開到叫萬能匙
咩匙都開到叫廢閪鎖
明未？

香港女姦男=拉個男

閪係名詞，屌係動詞

咁可以名詞作動詞活用

依啲叫誤用

樓主講得啱，可以第一個帶起潮流，支持男女平等

首先你要識分verb and noun

咁「撚」本身係名詞，都有人會講「你撚我呀？」

男女平等
咁點解冇三個男組成既字

三個男組成嘅字可以解釋做咩？

陽具既撚係假借，本身撚字係解撥弄，例如撚貓撚雀

但口語中陽具既撚有音無字，就假借左黎用

gay

塞賣忽傾的

佢閪我面，個閪係動詞？

又咁講，講得粗口就係想侮辱人
閪你條撚唔夠侮辱，分分鐘對家仲享受添
所以冇人會咁講

效果圖：

同場加映Jessica養眼版：

我覺得係睇對象
唔通比個肥婆／老女人屄會覺得享受咩？

係動詞，不過係引申義，解作出令人討厭既表情，而唔係性交

但如果係俾肥婆同老女人用假鳩屌你你覺得邊款再慘啲